Marvel有mcu, 我地都可以整個金庸u

將金庸小說拍成金傭俠宇宙, 你話有冇得諗
不過當然, 唔會有乜乜聯盟出現, 純粹故事與故事間有關連

下...原本都有啦...

有冇玩過金庸群俠傳呀

金庸本身就係同一個世界觀

10後？

10級野球拳打撚死樓主

五絕咪復仇者聯盟

諗起細個玩過隻同人game 金庸群俠傳2,3

全真七子似d, 成班垃圾聯盟

古龍嘅大武俠時代都係想搞個咁嘅野，可惜死得太早